**Описание проекта**   
Наш сервис предлагает легкий поиск баров Минска ориентируясь на рейтинг, место расположения.   
Используя наш сервис, вы сможете выбрать для себя лучший бар.   
**Задачи проекта**   
Создать xml/xslt   
Создать json   
Создать html и изображения проекта   
**User stories**   
Пользователь хочет увидеть лучшие бары Минска   
Пользователь хочет увидеть лучшие бары по мнению других пользователей   
Увидеть лучшие ночные бары   
Увидеть с рейтингом больше 5